東莞家具廠要求員工跪地自摑

【東莞家具廠要求員工跪地自摑】

網傳東莞一間家具廠，在培訓員工時要求員工集體跪地自摑，並高叫口號，公司經理證實事件，稱是培訓員工心靈成長，又稱培訓完，員工狀態非常好，東莞市人社局已介入調查。